---
author: krm
created: 2018-06-28
---
![se]
# Om URL

Genom att förstå hur URL:er fungerar kan vi lära oss mycket om webben.

  * En av viktigaste grundstenen för användare av internet.
  * Har stor betydelse för många olika teknologier och metodiker.
  * Exempel: RESTFull
  






